統計下，有冇人肯定會去Vancouver

可以互相交流下.
開咗個純溫哥華tg

有機會落去列治文又算唔算去溫哥華？

Richmond屬Metro Vancouver ,即係大溫哥華